# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-03 22:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-03 17:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: app/__init__.py:35 app/templates/base.html:6
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: app/__init__.py:58
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/__init__.py:59
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: app/__init__.py:60 app/templates/user/articles.html:11
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: app/__init__.py:61 app/templates/user/base_profile.html:25
#: app/templates/user/profile_comments.html:9
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: app/__init__.py:62 app/templates/base.html:137
#: app/templates/base_search.html:34 app/templates/user/publications.html:4
#: app/templates/user/publications.html:13
msgid "Publications"
msgstr "专栏"

#: app/__init__.py:63 app/templates/base_search.html:37
#: app/templates/user/tags.html:3 app/templates/user/tags.html:9
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/__init__.py:64 app/templates/base.html:112
#: app/templates/user/messages.html:4
msgid "Messages"
msgstr "私信"

#: app/validators.py:10
msgid "Images only"
msgstr ""

#: app/api/comments.py:14 app/api/drafts.py:49
msgid "Internal Error."
msgstr ""

#: app/api/comments.py:24 app/api/drafts.py:58
msgid "Delete success."
msgstr "删除成功"

#: app/api/drafts.py:35
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: app/api/posts.py:79 app/api/posts.py:123 app/api/publications.py:28
#: app/api/users.py:22
msgid "Please sign in first."
msgstr "请先登录。"

#: app/api/publications.py:19 app/api/publications.py:55 app/api/users.py:13
#: app/api/users.py:48 app/templates/publication/_publication_float.html:21
#: app/templates/publication/_publication_preview.html:21
#: app/templates/user/_follow_buttons.html:12
#: app/templates/user/_profile.html:58 app/user/views.py:98
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: app/api/publications.py:37 app/api/publications.py:49 app/api/users.py:30
#: app/api/users.py:43 app/templates/publication/_publication_float.html:16
#: app/templates/publication/_publication_preview.html:16
#: app/templates/user/_follow_buttons.html:7
#: app/templates/user/_profile.html:53 app/user/views.py:86
msgid "Following"
msgstr "已关注"

#: app/api/users.py:71 app/templates/user/_messages.html:22
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: app/api/users.py:79 app/templates/user/_messages.html:22
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: app/auth/forms.py:9 app/auth/forms.py:30 app/auth/forms.py:61
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: app/auth/forms.py:10
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/auth/forms.py:13
msgid "Username must have only letters, numbers, dots or underscores."
msgstr "用户名只能包括字母，数字，点和下划线。"

#: app/auth/forms.py:14 app/auth/forms.py:31 app/auth/forms.py:49
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/auth/forms.py:15 app/auth/forms.py:68
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: app/auth/forms.py:16
msgid "Passwords must match."
msgstr "两次输入的密码不一致。"

#: app/auth/forms.py:17
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/auth/forms.py:21 app/auth/forms.py:54
msgid "Email already registered."
msgstr "电子邮箱已被注册。"

#: app/auth/forms.py:25
msgid "Username already in use."
msgstr "用户名已被使用。"

#: app/auth/forms.py:32
msgid "Keep me logged in"
msgstr "让我保持登录"

#: app/auth/forms.py:34
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: app/auth/forms.py:38
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: app/auth/forms.py:39
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: app/auth/forms.py:41
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: app/auth/forms.py:43
msgid "Update Password"
msgstr "更改密码"

#: app/auth/forms.py:47 app/auth/forms.py:66
msgid "New Email"
msgstr "新电子邮箱"

#: app/auth/forms.py:50
msgid "Update Email Address"
msgstr "更新电子邮箱地址"

#: app/auth/forms.py:56
msgid "Your are using the old email address."
msgstr "您输入的电子邮箱与之前的相同。"

#: app/auth/forms.py:62 app/auth/forms.py:69
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/auth/views.py:35 app/auth/views.py:97
#: app/templates/auth/unconfirmed.html:4 app/templates/auth/unconfirmed.html:10
msgid "Confirm your registration"
msgstr "认证您的注册"

#: app/auth/views.py:37 app/auth/views.py:99
msgid "A confirmation email has been send to you by email."
msgstr "一封包含验证链接的电子邮件已经发送到您的邮箱，请检查您的收件箱或垃圾邮件箱，该链接只在十分钟之内有效，请尽快验证。"

#: app/auth/views.py:55
#, python-format
msgid "Welcome back, %(name)s!"
msgstr "欢迎回来，%(name)s！"

#: app/auth/views.py:57
msgid "Invalid username or password."
msgstr "非常抱歉，您输入的用户名或密码不正确。"

#: app/auth/views.py:65
msgid "You have been logout. See you around!"
msgstr "您已经登出，下次见！"

#: app/auth/views.py:73
msgid "You've already confirmed your account."
msgstr "您之前已经认证过你的帐号。"

#: app/auth/views.py:76
msgid "You have confirmed your account.Thanks!"
msgstr "您的帐号已经成功认证，谢谢！"

#: app/auth/views.py:79
msgid "The confirmation link is invalid or expired."
msgstr "这个验证链接不可用或者已过期，点击此处重新获得一封验证邮件。"

#: app/auth/views.py:112 app/auth/views.py:145
msgid "Your password has been updated."
msgstr "您的密码已更新，请用新的密码登录。"

#: app/auth/views.py:115
msgid "Invalid password."
msgstr "非常抱歉，您输入的密码不正确。"

#: app/auth/views.py:128
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置您的密码"

#: app/auth/views.py:131
msgid "An email with instructions to reset your password has been sent to you."
msgstr "一封包含重置密码说明的电子邮件已经发送到您的邮箱，请检查您的收件箱或垃圾邮件箱，该链接只在十分钟之内有效？请尽快验证。"

#: app/auth/views.py:160
msgid "Confirm your email address"
msgstr "认证您的电子邮箱"

#: app/auth/views.py:163
msgid ""
"An email with instructions to confirm your new email address has been "
"sent to you."
msgstr "一封包含认证新电子邮箱的说明的电子邮件已经发送到您的邮箱，请检查您的收件箱或垃圾邮件箱，该链接只在十分钟之内有效？请尽快验证。"

#: app/auth/views.py:167
msgid "Invalid email or password."
msgstr "无效的电子邮箱或密码。"

#: app/auth/views.py:176
msgid "Your email address has been updated."
msgstr "您的电子邮箱地址已更新。"

#: app/auth/views.py:178
msgid "Invalid request."
msgstr "验证链接无效或已过期。"

#: app/frontend/forms.py:11
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: app/frontend/forms.py:14
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/frontend/forms.py:15
msgid "Publication name, required."
msgstr "专栏名称，必填"

#: app/frontend/forms.py:16 app/post/forms.py:26
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/frontend/forms.py:17
msgid "Description, this is optional."
msgstr "专栏描述，可选"

#: app/frontend/forms.py:18
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/post/forms.py:9 app/post/forms.py:22
msgid "Tittle"
msgstr "标题"

#: app/post/forms.py:10
msgid "Enter your Markdown"
msgstr "输入Markdown"

#: app/post/forms.py:11 app/post/forms.py:33
msgid "Only visible for myself"
msgstr "只对我可见"

#: app/post/forms.py:14 app/post/forms.py:34
msgid "Publish now"
msgstr "现在发布"

#: app/post/forms.py:23
msgid "Required."
msgstr "必填。"

#: app/post/forms.py:24
msgid "Subtitle"
msgstr "子标题"

#: app/post/forms.py:25 app/post/forms.py:27
msgid "Optional."
msgstr "可选"

#: app/post/forms.py:30
msgid "Publish on publication"
msgstr "发布到专栏"

#: app/post/forms.py:31
msgid ""
"Add or change tags (separate by space) so readers know what your article "
"is about."
msgstr "添加或更改标签(用空格分隔)，让读者更清楚你的文章是关于什么的。"

#: app/post/forms.py:32
msgid "Add a tag..."
msgstr "添加标签..."

#: app/post/forms.py:45
msgid "What's in your mind?"
msgstr "说说你的想法："

#: app/post/forms.py:46
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: app/post/views.py:35
msgid "Your post has been published."
msgstr "您的文章已发布"

#: app/post/views.py:68 app/post/views.py:116
msgid "Your post has been updated."
msgstr "您的文章已更新。"

#: app/post/views.py:154
msgid "Your comment has been published."
msgstr "您的评论已发布"

#: app/templates/about.html:3 app/templates/base.html:69
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/templates/base.html:54
msgid "Wave"
msgstr ""

#: app/templates/base.html:61 app/templates/newest.html:11
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: app/templates/base.html:63 app/templates/user/followed_posts.html:11
msgid "My Followed Article"
msgstr "我关注的文章"

#: app/templates/base.html:65 app/templates/base.html:167
msgid "Profile"
msgstr "个人信息"

#: app/templates/base.html:68
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: app/templates/base.html:83
#, python-format
msgid "Signed in as %(name)s"
msgstr "登录用户为：%(name)s"

#: app/templates/base.html:90 app/templates/user/write.html:4
msgid "Writing"
msgstr "写作"

#: app/templates/base.html:97 app/templates/base_search.html:28
#: app/templates/user/articles.html:20 app/templates/user/base_profile.html:19
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: app/templates/base.html:123 app/templates/user/base_profile.html:22
#: app/templates/user/hearts.html:3 app/templates/user/hearts.html:13
#: app/templates/user/profile_hearts.html:9
msgid "Hearts"
msgstr "喜欢"

#: app/templates/base.html:130 app/templates/user/bookmarks.html:3
#: app/templates/user/bookmarks.html:11
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: app/templates/auth/change_password.html:4
#: app/templates/auth/change_password.html:11 app/templates/base.html:153
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: app/templates/auth/change_email.html:4
#: app/templates/auth/change_email.html:11 app/templates/base.html:158
msgid "Change email"
msgstr "更改邮箱"

#: app/templates/base.html:173
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/templates/base.html:180
msgid "Preference"
msgstr "设置"

#: app/templates/base.html:187
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: app/templates/base.html:193
msgid "Get started"
msgstr "加入"

#: app/templates/auth/login.html:4 app/templates/auth/login.html:11
#: app/templates/base.html:194
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: app/templates/base.html:203
msgid "Search for..."
msgstr "搜索..."

#: app/templates/base.html:205
msgid "Go!"
msgstr ""

#: app/templates/base_search.html:4 app/templates/publication/search.html:4
#: app/templates/search.html:4 app/templates/tag/search.html:4
#: app/templates/user/search.html:4
msgid "Search and Find"
msgstr "搜索与寻找"

#: app/templates/base_search.html:17
msgid "Search Wave"
msgstr "搜索Wave"

#: app/templates/base_search.html:31
msgid "People"
msgstr "人们"

#: app/templates/index.html:3
msgid "Welcome to Wave"
msgstr "欢迎来浪"

#: app/templates/new.html:4
msgid "New post"
msgstr "新文章"

#: app/templates/new.html:13
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: app/templates/new.html:24 app/templates/new.html:47
msgid "Revise article"
msgstr "修订文章"

#: app/templates/new.html:26 app/templates/user/write.html:10
msgid "Ready to publish?"
msgstr "准备发布?"

#: app/templates/new.html:49 app/templates/user/write.html:44
msgid "Ready to publish"
msgstr "准备发布"

#: app/templates/new.html:58 app/templates/user/write.html:47
msgid "Article Preview"
msgstr "文章预览"

#: app/templates/new.html:66
msgid ""
"Note: Changes here will affect how your article appears in public places "
"like Wave’s homepage — not the article itself."
msgstr "注意：改变这里只会影响到文章预览时的效果，并不会影响到文章的内容。"

#: app/templates/new.html:71
msgid "Additions"
msgstr "额外选项"

#: app/templates/new.html:84 app/templates/user/write.html:52
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/templates/newest.html:3
msgid "Newest article"
msgstr "最新文章"

#: app/templates/search.html:18
msgid "We couldn’t find any posts."
msgstr "我们找不到任何文章"

#: app/templates/admin/index.html:20
msgid "Admin"
msgstr "后台管理"

#: app/templates/admin/index.html:24
#, python-format
msgid "Hello, %(name)s!"
msgstr "你好，%(name)s！"

#: app/templates/auth/getting-on-board.html:4
#: app/templates/auth/getting-on-board.html:11
msgid "Getting on board"
msgstr "加入Wave"

#: app/templates/auth/login.html:23
msgid "Forget your password? Click here!"
msgstr "忘记你的密码？猛击这里！"

#: app/templates/auth/reset_password.html:4
#: app/templates/auth/reset_password.html:11
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: app/templates/comment/_comment_delete_confirm.html:3
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: app/templates/comment/_comment_menu.html:8
#: app/templates/post/_draft_menu.html:10 app/templates/post/_post_menu.html:13
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/errors/404.html:3
msgid "Not Found"
msgstr "找不到你想要的"

#: app/templates/errors/404.html:11
msgid "Looks like you have reached a no mans land"
msgstr "看起来你来到了一个没人的地方"

#: app/templates/errors/500.html:3
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: app/templates/errors/500.html:10
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr ""

#: app/templates/errors/500.html:16
msgid "The administrator has been notified. Sorry for the inconvenience!"
msgstr ""

#: app/templates/modal/_confirm_delete.html:8
msgid "Confirm your deletion"
msgstr "确认删除"

#: app/templates/modal/_confirm_delete.html:12
#, python-format
msgid ""
"Are you really sure to delete this %(type)s? This operation is not "
"reversible!"
msgstr "您确定要删除这篇%(type)s吗？这个操作将不可逆转！"

#: app/templates/modal/_confirm_delete.html:16
#: app/templates/user/publications.html:72
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/modal/_confirm_delete.html:17
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: app/templates/post/_draft_delete_confirm.html:21
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: app/templates/post/_draft_menu.html:8 app/templates/post/_post_menu.html:8
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/post/_draft_preview.html:13
#, python-format
msgid "Last edited %(time)s"
msgstr "在%(time)s修改过"

#: app/templates/post/_post_delete_confirm.html:21
msgid "article"
msgstr "文章"

#: app/templates/post/_post_statusbar.html:8
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: app/templates/post/_post_statusbar.html:28
#, python-format
msgid "%(count)s comment"
msgid_plural "%(count)s comments"
msgstr[0] "%(count)s条评论"

#: app/templates/post/_post_statusbar.html:35
#: app/templates/user/base_profile.html:32
msgid "Private article"
msgstr "私人文章"

#: app/templates/post/_post_statusbar.html:44
msgid "More"
msgstr "更多"

#: app/templates/post/_post_statusbar.html:47
msgid "Cancel liked for this post"
msgstr "取消喜欢这篇文章"

#: app/templates/post/_post_statusbar.html:55
msgid "Remove bookmark"
msgstr "从书签中移除"

#: app/templates/post/_post_statusbar.html:60
msgid "Add bookmark"
msgstr "添加到书签"

#: app/templates/publication/search.html:18
msgid "We couldn’t find any publications."
msgstr ""

#: app/templates/tag/_tag_preview.html:5
#, python-format
msgid "description: %(d)s"
msgstr "描述：%(d)s"

#: app/templates/tag/home.html:3 app/templates/user/articles.html:3
msgid "Your articles"
msgstr "我的文章"

#: app/templates/tag/home.html:11
#, python-format
msgid "Articles related to %(name)s"
msgstr "有关%(name)s的文章"

#: app/templates/tag/home.html:17 app/templates/user/_messages.html:53
msgid "Nothing here."
msgstr "这里空空如也。"

#: app/templates/tag/search.html:18
msgid "We couldn’t find any tags."
msgstr ""

#: app/templates/user/_author_bar.html:29
#, python-format
msgid "Published on %(date)s"
msgstr "发布于%(date)s"

#: app/templates/user/_author_bar.html:31
msgid ","
msgstr "，"

#: app/templates/user/_author_bar.html:32
#, python-format
msgid "Last edited on %(date)s"
msgstr "最近一次修改于%(date)s"

#: app/templates/user/_messages.html:16
#, python-format
msgid "Sent to %(name)s at "
msgstr "发送给%(name)s的私信"

#: app/templates/user/_messages.html:19
#, python-format
msgid "Sent from %(name)s at "
msgstr "来自%(name)s的私信"

#: app/templates/user/_profile.html:20
msgid "Contact Me:"
msgstr "联系我："

#: app/templates/user/_profile.html:29
#, python-format
msgid "<b>%(following)d</b> following"
msgstr "关注 <b>%(following)d</b> 人"

#: app/templates/user/_profile.html:31
msgid ", "
msgstr "，"

#: app/templates/user/_profile.html:34
#, python-format
msgid "<b id=\"followers\">%(followers)d</b> follower"
msgid_plural "<b id=\"followers\">%(followers)d</b> followers"
msgstr[0] "粉丝 <b id=\"followers\">%(followers)d</b> 人"

#: app/templates/user/_profile.html:40
#, python-format
msgid "Joined Wave since %(time)s."
msgstr "于%(time)s加入Wave。"

#: app/templates/user/_profile.html:41
#, python-format
msgid "Last seen %(time)s."
msgstr "最近一次出现在%(time)s。"

#: app/templates/user/_profile.html:47 app/templates/user/edit_profile.html:4
#: app/templates/user/edit_profile.html:11
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人信息"

#: app/templates/user/base_profile.html:5
#: app/templates/user/base_profile.html:7
#, python-format
msgid "%(name)s's profile"
msgstr "%(name)s的个人信息"

#: app/templates/user/followed_posts.html:3
#, python-format
msgid "%(name)s's HomePage"
msgstr "%(name)s的主页"

#: app/templates/user/followers.html:3
#, python-format
msgid "People following %(name)s"
msgstr "关注%(name)s的人们"

#: app/templates/user/followers.html:11
#, python-format
msgid "%(name)s is followed by"
msgstr "这些人关注了%(name)s"

#: app/templates/user/following.html:3
#, python-format
msgid "People followed by %(name)s"
msgstr "这些人被%(name)s关注"

#: app/templates/user/following.html:11
#, python-format
msgid "%(name)s Follows"
msgstr "%(name)s关注了"

#: app/templates/user/messages.html:14
msgid "Sent messages"
msgstr "发送的私信"

#: app/templates/user/messages.html:24
msgid "Received messages"
msgstr "收到的私信"

#: app/templates/user/preference.html:4 app/templates/user/preference.html:11
msgid "Change preference"
msgstr "更改偏好设置"

#: app/templates/user/profile_latest.html:9
msgid "Latest"
msgstr "最近"

#: app/templates/user/profile_private.html:9
msgid "Private articles"
msgstr "私人文章"

#: app/templates/user/publications.html:16
#: app/templates/user/publications.html:44
msgid "New publication"
msgstr "创建专栏"

#: app/templates/user/publications.html:20
msgid "Followed"
msgstr "关注"

#: app/templates/user/publications.html:26
msgid "You have not followed any publications"
msgstr "您还没有关注任何专栏"

#: app/templates/user/publications.html:49
msgid "Please fill out the publication information"
msgstr "请填写专栏信息"

#: app/templates/user/search.html:18
msgid "We couldn’t find any people."
msgstr "我们找不到任何人"

#: app/templates/user/send_message.html:4
#, python-format
msgid "Sending message to %(name)s"
msgstr "给%(name)s发送私信"

#: app/templates/user/send_message.html:11
#, python-format
msgid "Sending message to @%(name)s"
msgstr "给 @%(name)s 发送私信"

#: app/user/forms.py:18
msgid "Original - Default"
msgstr "原始 - 默认"

#: app/user/forms.py:39
msgid "Change avatar"
msgstr "更改头像"

#: app/user/forms.py:43
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: app/user/forms.py:44
msgid "Location"
msgstr "地区"

#: app/user/forms.py:45
msgid "description"
msgstr "描述"

#: app/user/forms.py:47
msgid "Save profile"
msgstr "保存"

#: app/user/forms.py:51
msgid "Message"
msgstr "私信"

#: app/user/forms.py:53
msgid "What would you like to say?"
msgstr "你想说点什么？"

#: app/user/forms.py:54
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/user/forms.py:59
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/user/forms.py:60
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: app/user/forms.py:61
msgid "Save preference"
msgstr "保存设置"

#: app/user/views.py:56
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "您的个人信息已更新。"

#: app/user/views.py:143
msgid "This publication is already existed."
msgstr ""

#: app/user/views.py:153
msgid "You have been successfully created a publication."
msgstr ""

#: app/user/views.py:185
msgid "Your message has been sent."
msgstr "您的私信已发送。"

#: app/user/views.py:200
msgid "Your preference has been changed."
msgstr "您的偏好设置已更改。"

#: venv/lib/python3.7/site-packages/flask_wtf/file.py:51
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:205
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:245
msgid "This field is required."
msgstr "该项为必填"

#: venv/lib/python3.7/site-packages/flask_wtf/file.py:85
msgid "File does not have an approved extension: {extensions}"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/flask_wtf/file.py:90
msgid "File does not have an approved extension."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:58
#, python-format
msgid "Invalid field name '%s'."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:66
#, python-format
msgid "Field must be equal to %(other_name)s."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:99
#, python-format
msgid "Field must be at least %(min)d character long."
msgid_plural "Field must be at least %(min)d characters long."
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:102
#, python-format
msgid "Field cannot be longer than %(max)d character."
msgid_plural "Field cannot be longer than %(max)d characters."
msgstr[0] ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:105
#, python-format
msgid "Field must be between %(min)d and %(max)d characters long."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:141
#, python-format
msgid "Number must be at least %(min)s."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:143
#, python-format
msgid "Number must be at most %(max)s."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:145
#, python-format
msgid "Number must be between %(min)s and %(max)s."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:277
msgid "Invalid input."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:311
msgid "Invalid email address."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:352
msgid "Invalid IP address."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:403
msgid "Invalid Mac address."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:432
msgid "Invalid URL."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:452
msgid "Invalid UUID."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:482
#, python-format
msgid "Invalid value, must be one of: %(values)s."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/validators.py:514
#, python-format
msgid "Invalid value, can't be any of: %(values)s."
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/csrf/core.py:98
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/csrf/form.py:47
msgid "Invalid CSRF Token"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/csrf/session.py:61
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/csrf/session.py:58
msgid "CSRF token missing"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/csrf/session.py:69
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/csrf/session.py:66
msgid "CSRF failed"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/csrf/session.py:74
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/csrf/session.py:71
msgid "CSRF token expired"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/appengine/fields.py:87
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/appengine/fields.py:164
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/appengine/fields.py:166
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/django/fields.py:95
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/sqlalchemy/fields.py:125
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/sqlalchemy/fields.py:127
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/sqlalchemy/fields.py:180
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/sqlalchemy/fields.py:185
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:475
msgid "Not a valid choice"
msgstr "无效的选择"

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/appengine/fields.py:185
msgid "Not a valid list"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/appengine/fields.py:204
msgid "Not a valid integer list"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/dateutil/fields.py:63
msgid "Please input a date/time value"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/dateutil/fields.py:75
#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/ext/dateutil/fields.py:83
msgid "Invalid date/time input"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:468
msgid "Invalid Choice: could not coerce"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:501
msgid "Invalid choice(s): one or more data inputs could not be coerced"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:508
#, python-format
msgid "'%(value)s' is not a valid choice for this field"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:591
msgid "Not a valid integer value"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:657
msgid "Not a valid decimal value"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:684
msgid "Not a valid float value"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:745
msgid "Not a valid datetime value"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:762
msgid "Not a valid date value"
msgstr ""

#: venv/lib/python3.7/site-packages/wtforms/fields/core.py:779
msgid "Not a valid time value"
msgstr ""

#~ msgid "My Followed Ariticle"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Are you sure to delete this post?"
#~ msgstr "您确定要删除这篇文章吗？"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "个人信息"

#~ msgid "Write a article"
#~ msgstr "写文章"

#~ msgid "My profile"
#~ msgstr "我的个人信息"

#~ msgid "My tags"
#~ msgstr "我的标签"

#~ msgid "signed in as %(name)s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "My following"
#~ msgstr "我的关注"

#~ msgid "My followers"
#~ msgstr "我的粉丝"

#~ msgid "%(name)s's tags"
#~ msgstr "%(name)s的标签"

#~ msgid "You have not authorized to this operation."
#~ msgstr "您没有权限执行此项操作。"

#~ msgid "Me"
#~ msgstr "我"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Add or change tags (up to 5) so readers know what your article is about"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your bookmarks"
#~ msgstr "我的书签"

#~ msgid "Your hearts"
#~ msgstr "我的喜欢"

#~ msgid "Your tags"
#~ msgstr "我的标签"

#~ msgid "Your publications"
#~ msgstr "我的专栏"

#~ msgid "You post has been updated."
#~ msgstr "您的文章已更新。"

#~ msgid "Update article"
#~ msgstr "更新文章"

#~ msgid "Recommend"
#~ msgstr "推荐"

#~ msgid "Locale"
#~ msgstr "语言选择"

#~ msgid "Interests"
#~ msgstr "兴趣"

#~ msgid ""
#~ "Add or change tags (up to 5) "
#~ "so readers know what your article "
#~ "is about."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "提醒"

#~ msgid "..."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Are you really sure to delete this"
#~ " draft? This operation is not "
#~ "reversible!"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Are you really sure to delete this"
#~ " post? This operation is not "
#~ "reversible!"
#~ msgstr "您确定要删除这篇文章吗？这个操作将不可逆转！"

#~ msgid "Already exist."
#~ msgstr ""

#~ msgid "draft"
#~ msgstr "草稿"

#~ msgid "article"
#~ msgstr "文章"

